(緊急-置頂) 唔該入一入黎討論下 之後既大方向好冇

重新發多次 舊貼發左2小時 310正評, 17負評

近日林鄭多次開記者會 試圖將所有責任推向我地
我覺得我地可以重拖故技 用返之前果招 (設死線>全面升級)
開一個民間記者會 呼籲(因唔想有起大台既嫌疑, 決定改為只係提出有咁既想法 然後解釋成個行動既動機,目標 然後覺得贊成就自己參與) 所有示威者 短暫停止所有示威活動(包括和理非&勇武)
將死線放係817 23:59 要求政府正面回應五大訴求 否則將會於818後 全面升級行動
然後期間全力宣傳818 大吹雞 務求可以將818人數推上200萬以上

我既諗法係咁既 既然我地既對手係政府
我地好應該對症下藥 唔係佢有佢出招 我地有我地出招
應該係見招拆招 宜家政府出行馬力 將我地定形做唔講道理既野蠻人
我地就同佢講一次道理

講完呢次道理 佢仍然愛理不理 我地就大推文宣 " 市民釋出善良 但林鄭決意將香港推到粉身碎骨深淵"

咁樣做 有以下幾點好處

1. 可以正面回應政府 並唔係我地搞亂社會 係政府唔願意回應我地五大訴求 將個責任交返比政府
(我地唔應該扮演壞人既角色, 應該比返政府做壞人)

2.比手足休養生息 巴絲打們已經連續2個月不停出黎參加各種運動 事實係超級疲倦 我覺得應該短暫休息 然後再黎單大既 (全力宣傳818)

3.合理化 將來更強的武力

以上計劃有幾個重點

1.必須由民間記者會 去講呢樣野
2.要盡快實行 利用818大遊行做最後死線
3.死線後 必須馬上有明顯的行動升級 嚴重影響市民又好 飲雞尾酒又好 (令市民將矛頭指向政府)

唔該你地真係生性 傾下未來既計劃
唔好再浪費時間去啲分化post到

自推十下
十下之後冇人理就算數
1

自推十下
十下之後冇人理就算數
2

自推十下
十下之後冇人理就算數
3

自推十下
十下之後冇人理就算數
4

自推十下
十下之後冇人理就算數
5

自推十下
十下之後冇人理就算數
6

自推十下
十下之後冇人理就算數
7

自推十下
十下之後冇人理就算數
8

自推十下
十下之後冇人理就算數
9

自推十下
十下之後冇人理就算數
10

ok 完全冇人理 我冇眼睇